有露宿者目睹山哥被毁家當的經過，不敢評論: 「件事煲到咁大，我哋仲驚畀人搞」。

深水埗警區上月24日在通州街公園一帶進行代號「晴天」的反罪惡行動，其間有警員被指破壞露宿者的家當。警方昨晚（4日）承認有警員涉毁壞現場物件，一名涉事警員被即時停職。今日（5日）下午，其中一名露宿者山哥被帶往警署錄口供。

記者今午2時到公園，早前受訪稱警員腳踢其背、以球棍打爛其家當的露宿者山哥，正接受警員查詢。隨後西九龍重案組的警員陪同山哥上車，前往警署錄取口供。

有露宿者目睹山哥被毁家當的經過，但不願透露細節和評論警方做法，稱「件事煲到咁大，我哋仲驚畀人搞」。

畀白粉啲露宿者食

又揾自己友查自己友，睇下你查到啲乜

唔煲大唔通就唔會俾人搞？

中間隻狗女係咪坐手足頭果隻

仆街狗

法官去左邊？
繼續當睇唔到？
繼續沉默地為政權迫害香港人？
冇一個法官係無辜

法官：打份工姐
法治？咪咁天真啦

法官：警察唔上庭我都審唔到 但你地班暴徒襲警就一定要坐監

怯，你就輸一世

煲大佢就實比人搞
反正而家d法官只會繼續迫害香港人
對警察的暴行視而不見
鳩拉冇後果 殺人放火又冇後果